{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023073186217/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 니트 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "(ブランド) 8 secondsで販売されている製品はFW23 / 32385ULY15という商品番号を持っています。 このニットベストはすっきりとした外観と多彩な色でどこにでも似合います。 Vネックデザインはネックラインを長くスリムに見せてくれます。 Tシャツやシャツ、ドレスとのレイヤードで様々なスタイリングが可能で、暖かくて素敵なルックを完成できます。 この製品の素材は表地がレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、摩擦による毛羽立ち現象と外部摩擦による剥がれ現象を予防するために注意してください。 また、バッグの着用や不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックした後、裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 また、体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに置かないように注意し、水洗いの際には収縮が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明に当たると変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、こちらの商品は白系の商品に色移りする可能性がございますので、着用の際はご注意ください。 敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時も注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 32385ULY15という商品番号です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "すっきりとした外観と多彩な色でどこにでも似合います。Vネックデザインはネックラインを長くスリムに見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようにスタイリングできますか？",
            "answer": "Tシャツやシャツ、ドレスとのレイヤードで様々なスタイリングが可能で、暖かくて素敵なルックを完成できます。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地がレーヨン(ビスコース)53%、ポリエステル30%、ナイロン17%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングのみ可能で、摩擦による毛羽立ち現象と外部摩擦による剥がれ現象を予防するために注意してください。"
        },
        {
            "question": "付属物（毛）の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "付属物（毛）が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属による皮膚アレルギーに注意が必要ですか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような場所に置くべきですか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くに置かないように注意し、水洗いの際には収縮が発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "着用や保管の際に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明に当たると変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、こちらの商品は白系の商品に色移りする可能性がございますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感肌の方は着用に注意が必要ですか？",
            "answer": "敏感肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの長期間保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 491,
        "QA": 574
    }
}